2019 Summer Internship/ Placement (15)

Offer God請照耀大地

還神

hsbc apprenticeship status completed, coop being reviewed

Co-op大神
有冇ching有manager in?

想問ching係唔係status轉左completed就收到line manager interview？

Another Monday

咁completed=完曬成個application？bye hsbc

聽日in Pernod Ricard

ching 尾機到

Wam Avalok係打電話黎出interview?

冇interview 冇apt test 冇電話 乜柒都冇

computershare jd 連dse 生都報得
我地全部overqualified
一個interview 都冇

ching IT related?

email

Ching yr 3? 介唔介意講下bg?

U email or personal email?

Deloi apt test係咩provider
神神祕祕咁有冇source

有無ching in左pwc consulting 2nd in????

又一日

有無人試過本來有約左skype interview 但係突然更無左影

本來約左今日interview 諗住搵佢double confirm time 點知無人覆 唔知點處理好

幫friend 同問

What department?

你幾時apply？我三月二號apply

幾時報？

我都係三月二

unicredit global market 值唔值得做

有冇人收到mtr interview

啱啱 interview 佢要我10日內寫個 App 俾佢

cherrypicks
利申 it 狗

等下啦法資好慢
除非已經有人有ca offer

幫人問
有冇人聽日國泰interview？要prep乜

我琴日問hr佢係咁講

Ching 報咗咩 intern？ IT 好難報

巴打係邊到問HR嘢 有contract嘢問HR但係唔覆

咩division
等it 出

Interview嘅時候問埋嘅
你係咪想問apt test嘅嘢 上個po見到

BOC summer 係咪唔再出interview

btw 係咪冇人諗住去haae fcas talk?
今日reply deadline

BOC d hr 好難捉摸架

收到

同問

幾時收到架

睇黎summer 要做炸薯條intern

屌讀咩科架巴打？

Pushh

有無文社科巴絲打仲未搵/未有interview

Free for u la

可吾可以講下係點 好驚

係email 通知 定係上個website 睇?

🙏🏻有無考曬兩文三語？ 好驚佢問我consulting detail 野

hku無得in gg

Offer god

兩個星期前啊 本身上星期四in。但又改左今個星期

求問系meh dep，會問meh gah？

我拜interview god先

咁都唔算好嚴重啦

Offer God

push 有無人試過

我都收到interview

屌

Pwc offer god

希望

岩岩收到？夜晚先收到email少見喎

d記audit出左apt test未

係
廣東話group interview 8分鐘
每人講30秒野
出offer
冇得揀部門

personal email

終於收到hkbn interview

Thanks巴打 有無話幾時派offer

舊年hkbn勁寸

會點in？有冇心得share

molamola 😭

求offer god比mtr我

我之前apply mtr用google plus login, 而家有interview email但係唔俾我用google plus login, 忘記密碼又冇反應, 有咩方法可以問下佢地幫手

hkbn冇
clp冇
mtr都冇

收到mtr interview 既chings 係咪全部同一時間除到?

收到
岩岩打錯 sor

有無人in過RGA嘅business analyst placement

同埋恆生coop係咪真係唔值得做Marketing

有無人收到esquel phone in會問咩

㩒忘記密碼之後等20分鐘左右先收到email可以reset password
可以再等多陣 睇睇收唔收到email

巴打收到?

直接禁resend

冇得我揀

今日下晝打嚟叫我聽日in

收到offer?

我engine收唔到

未呀 問定先

希望係分批

It 狗

+1
諗住睇下仲搵唔搵到NGO

Estee, boc, mtr
三無
我屌。

得一個大金冷氣interview
今日見左間中小企
竟然同我講其實唔想要intern 想要pt
是hr夠人想請wholesale
但佢寫hr intern

得一個大金冷氣interview
今日見左間中小企
竟然同我講其實唔想要intern 想要pt
話hr夠人想請wholesale
但佢寫hr intern

咁搞笑

上星期五先截 比啲耐性

有冇人有報bdo
岩岩收到interview

Which dept?

佢叫我contact system admin

Same you are not alone

如果入咗做個frd子一齊食飯喇

有無人收到CLSA HR電話？

大金我apply左成個星期啦喎

上星期收到

知唔知department

報乜function

呢到有4個pwc mc

interview/call?

Lm

Presidential associate intern?

去歐美做翻一年intern

US Boeing 歡迎你

可唔可以講下aa 點唔meet 你expectation ?
諗住報

人工好低？
大概幾多

我岩岩起身

大家會點樣withdraw application?

同埋withdraw application 會唔會影響將來apply?

有無人會知道HKEx Global Issuer Services係做d乜
搵左勁耐淨係搵到一句"Global Issuer Services is responsible for all marketing activities in the Mainland and internationally for Hong Kong listings, as well as post-IPO issuer services."

有冇巴絲上年係ydc scheme 成功去到overseas

又發夢夢到pwc打黎

夢想成真 offer god

巴打係咪有Final interview?

今年仲有無寸寸貢？

本身報咩 轉左做咩title?

有冇人報kwah呢啲細公司
啱啱派咗offer

唔知自己柒邊範 成日報細公司都會唔鳩理我
有冇話報細公司有咩秘技

應該係你bg太勁 知你會ditch

唔係未dead?

之前in問佢幾時會派offer 佢話3月尾會派
應該in到7788就派

未dead就出offer

巴打你都叫做已經有offer啦

pwc audit 係咪出哂interview 啦

如果系recruitment team send geh email 咁駛唔駛reply話thank you for the opportunity?

pish

cx it係咪已經出左interview 最想做呢份

Cx係咪冇finance opening

每次睇到依啲 career coaching 就覺得好大壓力

係 上星期二收到 revoke左

有無原因revoke
想做既唔請

Clp mtr無email係咪即係無木女戈戈

機

想問下報bdo 係唔係直接send email比hr？

收到最想做個幾間offer
廢事阻住大家搵工 已經revoke左hase seed, cx, boc etc

巴打今個禮拜in?

有無人知advisory有無進展？

下星期一

知唔知Deloitte summer有咩application已經出左？好似唔見financial advisory

有無人最近報左KPMG finance intern有update

我今個星期四

知唔知點in法group個度

boc出左summer internship offer？

In 完話4月先有消息

Revoke manager in only KPMG MC 同 渣打placement as well

有無人收到hkex interview? 之前收到call 話pass曬d online test

Leighton interview 會點問？
Written test 會點問

thanks有冇話係四月頭定四月尾？

出左offer

有冇巴打知bdo group in會點in?

咩係mkd

樓主我三大非bba科 但真係好想入bba行 可以點做

BBA咁大, 巴打對邊行有性趣? Banking? Audit? Marketing? ...?

我Engine 仔🤮🤮 樓主讀咩？

第一次interview喳佢得一輪既話就係

想做mc/ banking

有無人知EY 會有幾round interview gah？

有冇人知Mclagan intern 點？
見到job ad好似係Aon 旗下，幾大咁
好似要做reward benchmark survey, 小弟有讀過HR course應該有幫助？

Aon幾勁 巴打神科?

any news from ydc?

Yes ah
樓主有冇in過類似？

見你好多interview咁

咪串我啦

非三大bba 有咩神科

Real?

見佢係S&P500嘅公司，所以先鳩衝

係summer?

知唔知佢收幾多個？

我係咪太自大

巴打中大？

Got into panel in, but still no offer

Email or Call? 唔一定架 Swire 都好好

我想問big4 Deals offer算唔算勁？

想問下d記audit有消息未

deloi 幾時會有apt test/interview
前幾日先報

唔係20號先開始報咋咩

其中一間 聽人講好難入

好奇想知 算咩tier既offer? 同mc點比

聽講好多人做完deals就下一步就入ibank

如果係strategic consulting都有得揮🤔

performance / people consulting 就應該被屌打😂

追番post 樓主有mc offer 如果咁比呢？ 因為我有frd有deals..

Jardine apt test released

咁我就肯定冇機會了

似係

咁其實deals都算神offee

Yes
係咪個個都收到

Jardine係咩provider?

收到 Jardine apt test

加油 識人今日in ，話2個鐘都未走得

Ydc有無update

好想要 有咩人做到

收到Jardine Matheson Apt Test

樓住識唔識人有？

上星期先報 應該無機
sd email講埋可以三四月返住先

唔係掛...搞咩in咁耐

呢個係幾時截左

有冇人有apply pwc consulting placement

exchange 緊 諗緊早唔早啲返香港 想玩耐啲 又驚miss call

寫呀媽電話咪得
exchange一生人一次 盡情玩啦

Jardine
等咗兩個禮拜終於有第一份apt test

有冇人有kp tax intern 消息

我都係

有冇人有shkp同link 消息

聽日先in

Pwc consulting

pwc

見到政府有個保險業實習計劃, 嗰邊finance嗰啲position有冇伏㗎

有無人知道kp actuarial advisory 幾時會出offer

Email 有冇寫？

想問shinewing advisory 同 risk man 有無update？

無啊 我manager in 完佢話hr 會contact 我 但我都唔知幾時會contact 大約in 完5日

啱啱恆生in完恆生manager in 有冇ching知HR會幾時搵你搞contract個啲

CLSA FO出左phone in

港鐵一年placement 做唔做得過

想知除左恆生coop之外仲有啲咩1年或半年既placement番

Hang Seng summer program?

樓主又係我啦 我報左hs summer seed, 有得in 有冇咩可以準備

Ching幾時in,咩field?

樓主正式成為career coach

Summer intern

Retail Summer Seed

樓主 你好有經驗

同問
你幾時in

同問，in完無耐等緊offer

有無人做完jardines

我未做 個難度應該同swire差不多？

有clsa interview都要俾人頂負評

做完，唔難

Ching你報邊條line 同幾時報

因航都想做

我係三月中in

佢直接幫你transfer咪唔洗再睇過
btw 想知hsbc phone in會唔會打overseas

Fresh grad比20k算係禁喇

你如果轉1/2會sd phone in 比你嫁啦

等等
我好似都係
求相認😂

咪係
啲人做乜9

offer god

Ching點睇clsa research個人感覺實力同難度都係2nd tier ib(bnp sg hsbc)左右或者高少少，但上次有條友叫我唔好ff

係

molamola又含多份恭喜

HSBC apprentice status changes to completed 仲有冇望

過兩年就炒

jardines幾易做
啲數太耐無操過應該炒
其他巴絲努力

想再問下巴打係幾點收到call

Boc四月頭四月尾係講緊final in定出offer?

好

想做aviation呢行 由佢啦再搵

同shl難度相約？

6pm

咁ff佢聽朝會call 可能都係rejected 想請問你本身幾時ac

想問下有無人做過機管局intern?
請唔請year 2?

13/3 in Hong Kong

Dtt tax advisory apt test released??

拜offer god拜到攰

依個世界人人心想事成 天下就大亂了

對唔住我係廢鳩

咁應該都玩撚完了

各位hsbc coop phone in 完有消息未

defer好少事 又多個sem做自己野
最緊要自己想做

佢派offer都未攰
你拜就攰

我第一日但多謝你

Released

點會冇

識玩vba掛

咁識sort staff email同用vlookup算唔算

大多你個vlookup

Hlookup

寫CV VBA 同 excel 分開寫 定一齊會好d？

Vbblack vbblue

分開

有冇巴打in咗BDO? 想問下係咪case in?

same ching 邊個dept

有關係真好

我識人考完公開試 即入JPM做 呢個仲變態

人脈呢種能力勝於萬物

算啦 唯有靠自己

0233

無期望之下鳩寄cv
收到留學地兩間bank 既semester internship interview
精神上勝利

靠一次
之後可能都唔洗點再靠
你諗你

uk uni?

荷蘭

下年就grad了

加油鬼佬interview都幾輕鬆

輕鬆還輕鬆 荷蘭文唔夠好
我去見ECM department 應該都係得個見字

拜吓offer god
到依加都未有offer

比啲信心

0342

有關係靠都係一種能力

基本野
function(vlookup/hlookup) macro
vba programming

summer intern 一個都冇消息
placement 就係咁apt test 約interview
但明明唔想defer
求offer god 比summer intern 我

咩placement

唔記得做ubs 個 vidin屌

你又placement？

有咩placement 未close application?
除左coop

[member上個post 好似有巴打話過
不過識呼吸就請應該都係都市傳說[/member]

Big4

pwc consulting出左？
同埋想問swire 係咪出左offer？

未出
拜下姐

唔知等幾耐呢

係咪無case final round，得2round phone in？

Overseas? 聽聞3round for overseas
但我唔確定
香港就2round, case + mgr in

你係overseas？
thanks

Pwc

hkma/fcas/hsbc placement...
fcas 好似報得太多而家係咁收到email 要去聽talk/apt test /assessment center

我記得我year 1~2 報完得封confirmation email 之後咩消息都收唔到
可能有勁人year 2 得但普遍機會應該唔大

三大cs

我今年唔信邪再報過
year 3 應該得掛

in 咗?

pwc offer god

Hsbc appreticeship

重炒左個ibd md，佢好似3-4年一個deal都傾唔成

港mix中mix外

法資，不過比中資收購左

琴晚做完assessment今日就收email話冇位
係真冇位定係我太廢

有rejection都好，兩個禮拜前報HASE summer到而家一啲update都冇

收到shkp 2nd in

Salsa?

sales*
終於唔報

想問ching報咩team

loreal 係咪placement
有無消息

HKT 開左application?

我上年係4月中收到
真心唔洗太sad , 真係有呼就得

兩日一個post

之前有個一日一個

I

2019 Summer Internship/ Placement (16)